有冇方法可以同莫雷拉合照

除左做馬主拉頭馬

踢波

問佢zac可唔可以影張相

跑馬地踢波

google earth

真？

禾輋踢波

一係行圈自己擺定位等佢埋黎

睇港超 成日見到佢

搵都搵潘頓合照啦屌

叫佢回水

潘狗害人不淺

條友好似鍾意踢波多過騎馬

搵日去睇下先

試過係旺角場見到佢
佢好似鍾意睇東方

喺電視播佢幅相企喺前面自拍

你落場畀佢騎，跑贏咪有相影

諗得過

通常星期六都會見到佢
大小賽事都喺度

thinks ching

有冇馬主想買起我

跑贏我先講

東方多巴西鬼多FD子姐

話哂都係巴西人
騎馬係職業 踢波係生命

每一次發生墮馬意外我都希望果個係潘頓黎

潘頓我老今晚靠晒佢

認賊作父

第七場6.4倍w都開到

買佢要睇佢心情 多多錢都唔夠輸

莫雷拉30幾倍W都開過

今日拜左佢為父了

無咩值得開心 遲早同你撻隻1.x倍馬王飛撚你幾獲

其實第8場佢跑第二我都嘔返啲出黎

ching買咁大嘅

好似呢D咁改圖就可以

屌你老母喇

If you say again,I’ll fucking knock you down

有無9萬2

入馬會racing club

開季前有party d騎師會出席

冇
都係搵日去旺角撞下佢算

去富士大廈，上次撞到佢
佢仲話don’t bet my horse ar

Zac purdog return me blood sweat money

笑撚到我仆街

賭波輸
靠馬仔追返
平時無咁大啦